重申 不分化 不割席

和理非 勇武缺一不可

五大訴求 缺一不可

追究黑警濫權濫暴

要洗返大家腦先得

過左尋晚 咩抗爭方式都得
因為政府唔回應

推

要洗大家腦

推！

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非